唔明白痾有乜資格笑熱狗

：